當被問及為什麼喜歡TikTok時，平臺用戶說他們喜歡看別人的視頻，喜歡內容，關注其他用戶。 關於TikTok你必須知道的商業|Connie Benton | 2020年9月17日|搜索引擎觀察 
 敏銳的政治觀察人士很快就會指出，2016年的民調也顯示，希拉里在大選前的領先優勢比她實際獲得的優勢要大。 明尼蘇達和威斯康辛州的關鍵轉變提高了拜登獲勝的機會菲利普·邦普，2020年9月16日，華盛頓郵報 
 我們在手機上花了很多時間，所以找到省時的快捷方式可以幫助我們完成更多的事情，或騰出寶貴的時間來享受任何不需要盯著屏幕的事情。 用你的手機比現在更快|David Nield | 2020年9月16日|大眾科學 
 從路易斯·阿帕裡西奧到阿爾伯特·普喬斯，國際球員一直在美國職業棒球大聯盟中扮演著主角的角色。 美國的小城鎮能經受住大流行對小聯盟棒球的衝擊嗎? 2020年9月14日|Ozy 
 我非常喜歡菲爾·奈特的《鞋子狗》這本書。 《財富》雜誌40位40歲以下健康領域的書籍推薦|瑞秋·金| 2020年9月9日|《財富》雜誌 
 “當過議員和市長，我特別喜歡當行政長官，”他說。 金州為參議院競選的“紅色婚禮”做準備，大衛·弗裡蘭德，2015年1月9日 
 不管怎樣，想在那裡度假的客人也可以通過發佈自己的評論來享受向權力說實話的快感。 在“驚人的偉大”朝鮮黑客酒店|邁克爾戴利| 2014年12月20日|每日野獸 
 你可能只是多享受了一點他們豐富的、光滑的勞動果實。 說到好威士忌，酒的大小很重要| |014年12月9日|每日野獸 
 金家子弟要忍受生活而不是享受生活，瑪麗·索姆斯是個例外。 出售丘吉爾的秘密寶藏:一個英國首相的生活在拍賣區|Tom Teodorczuk | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 小夥子們可以享受一個漂亮的流行鏡頭，但如果一個女人來了，一切都亂了套。 英國對色情的戰爭:“證明制定這些規則的男人不把女人視為平等的”奧羅拉·斯諾| 2014年12月6日|每日野獸 
 她心醉神迷地伸手去拿; 但她也許不會喜歡，除非她的良心要求她付出代價。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 她寫完了信，獨自坐下來吃了一頓美味的小晚餐。 因為她最喜歡吃這些東西了。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 當她唱到華彩樂章時，他放下手風琴，退到門邊，靠在門上欣賞。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 他們從克拉爾島下來是為了享受這項運動，並得到一些他們特別喜歡的肉。 獵獅|R.M. 巴蘭坦 
 路易一進他的房間，他就打發洛倫佐走了; 至少，他可以享受從主人眼睛裡溜走的睡眠。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特